1238寶龍地產

3000幾萬成交 今日破頂，追唔追?

食住個勢上

基本面一流，高增長低估值